放假放到傻左 依家晚晚都訓唔到

放假果陣玩到78點先訓 中午56點起身
依家想訓都訓唔到
試過突登早啲訓都訓唔到
有冇人可以教下我點算好啊

想調節翻
唔想繼續惡性循環

中午56點?

閱讀理解拎u？

可能係